金剛無預警下被火辣台妹狠飛

【拍拖1周年】金剛無預警下被火辣台妹狠飛 分手即刪合照：R.I.P

39歲金剛昨晚突然在IG放了一張黑白照，留言：「R.I.P」，惹來網民猜測金剛與擁34D火辣身材的29歲前台灣「國光女神」Nana（梁云菲）分手！台灣《蘋果新聞網》今日向金剛的經理人了解，經理人證實已分手：「二人是和平分手，彼此祝福。」據了解金剛是昨晚無預警下「被分手」，心情既錯愕又難過。本月初二人才放片上視頻平台齊齊做網紅，第一波便一齊去暢泳、潛水，至於分手後還會一起主持網路節目嗎？經理人表示該節目原本就是彈性錄影，目前還沒規劃到下集。

梁云菲亦上載自拍照，似有弦外之音發附文謂：「當你眼淚忍不住要流出來的時候，睜大眼睛，千萬別眨眼。你會看到世界由清晰變模糊的全過程，然後在淚水落下的那一刻一切變得清澈。以前很多人都說當眼淚要掉下來的時候，就倒立吧。但是我不會倒立，那就待在海裏吧。」

金剛和梁云菲在去年4月不約而同地在IG上放閃，貼出「情侶視角」照片，事後二人證實交往，常在IG大方曬恩愛。前天他們才一起主持網路節目，當時金剛接受台灣《蘋果新聞網》訪問時還透露考慮兩年內完成登記結婚，不料隔兩天就傳出情變，令人遺憾。據了解二人交往期間，金剛把梁云菲當小公主般呵護，梁云菲曾透露在一起時自己從來沒洗過頭，顯見金剛對她用情至深，沒想到一過熱戀期，二人開始有爭吵，愛好自由的梁云菲漸漸覺得金剛管她管太多，二人多次溝通，金剛也都配合女方想法給予更多空間，結果正在和朋友度假的梁云菲昨晚突然提出分手，讓金剛措手不及，還在沉澱情傷的金剛更不想看到梁云菲在IG和其他男性朋友及女生朋友一班人開心度假照片，才黯然取消追蹤，並極速刪掉大部份與Nana昔日的恩愛合照。

金剛疑是「被分手」，心情難以平伏，深宵在社交網留言：「R.I.P.」。 （IG圖片）

金剛棒

條女個樣真係麻麻....

搞咁多野 金剛帶埋條女上節目比位佢上都飛

機會嚟喇，娟姐

條女正撚到

可能係viu一姐呢

取由 3 月 ViuTV 金剛旅神團
你真識食 我就唔識欣賞

哎呀，撳錯回覆 post (應該係#6)

金剛都食好多大波妹

假波又樣衰
俾樓下巴打

金剛旅行團見過
同行幾個女最醜係佢

不過，金剛表示：

條友咁撚核突，又成日擦鞋都溝到女

好事黎喎
整到咁假

結果正在和朋友度假的梁云菲昨晚突然提出分手

蕊蕊最正個個大波妹

從沒洗過頭

[img]

金剛真係食親都係大波妹

會唔會係太高調...

對波好開

呢D咪識玩
一件又一件
結婚果D